★[oncc] 南亞村藏污納垢 記者訪攝遭村民威嚇掟爛攝錄機

已淪黑幫兵竇、槍械庫及「吸毒特區」的深水埗通州街橋底「南亞村」，多年來罪惡叢生藏污納垢，惟政府清拆「齋噏」，多個部門互相卸責唔敢拆，令這治安毒瘤持續發酵。今早(26日)8時許，《東網》記者巡村採訪，一名戴鴨舌帽、背着棕色斜孭袋的男村民，乍見記者舉機拍攝，即惡形惡相衝前，以粗言穢語指罵記者：「Ｘ你ＸＸ臭Ｘ！你唔好咁影呀喇！你影咩呀影！你影咩呀影！」

記者表示上址橋底為公眾地方，有權採訪拍攝，惟對方卻質問記者：「有冇問過人？有冇問過我哋？有冇批准？總之影到我屋企就唔得！」其後他又繼續指罵：「你再影我掟爛你部機！」記者見人身安全受威脅，表明會報警處理。該村民未予理會：「你影我我就一定掟爛佢（攝錄機）！我一定打爛！」又稱：「人到最低點，驚你啲咩？」

期間，有至少6名村民輪流上前助拳起哄，一名赤膊男村民則上前調停，而揚言要掟爛記者攝錄機的男村民，最後掉頭漸行漸遠，返回橋底一間木板屋內。

必誅

老貓屋企？

南蝗Vs東方

人到最底點

咁不如入去坐 有飯食 有倉住

呢個世界窮人最惡，因為佢地都爛命一條冇野輸

召喚關sir